究竟蛇麻撚同懷特sky點解？

由細都大都唔知係咩嚟